##compose

Реализовать функцию ```compose```, которая принимает на вход серию функций, и вызывает их "цепочкой", пробрасывая результат. Последняя функция в цепочке может иметь произвольную ```арность```, все остальные функции должны принимать строго один аргумент


##memoize

для этого задания доступен code review, детали прохождения будут доступны после автоматизированных тестов

Реализовать функцию ```memoize```, которая прозрачно "оборачивает" переданную ей на вход функцию и "запоминает" ее вызовы. В дальнейшем при повторном вызове мемоизированной функции с теми же аргументами функция повторно ```не выполняется```.